唔見銀包

啱先係喺深水埗做野，西九食完嘢就唔見咗
咁既樣
有千7蚊, 身份證等等
錢就算啦，如果見到麻煩tg我

請你食sam gor放題

推

乜咁唔小心呀

唯有幫手推推喺啦～

個銀包幾靚
邊度買

cheap嘢嚟

推一推

人間有愛已經搵返

揾到都唔比你

why

因為我係衰人

ok